今年19歲突發性失聰

上星期睇完醫生證實突發性失聰
食咗藥一個星期冇太大變化

生活變成點
睇左專科未
醫生有冇同你做D咩測試

咩原因？

兩隻耳？

有冇頭痛 暈嗰啲？

係神經性 定係 耳入面有野受損?

希望樓主無事

嗯，你prepare for the worst 好D
識人之後一直好唔番，佢神經野

因為冇咗半邊耳仔而家成個身體都好唔平衡好易暈易嘔啊又唔舒服嘅感覺
醫生都係做返剩返幾多聽力嘅測試

以上都係做返剩返幾多聽力嘅測試

搵唔到咩原因啊因為耳仔呢啲
而家估計就係話病毒感染

淨係左邊耳仔

神經線受病毒感染

多謝你呀

師兄可唔可以講詳細啲我依家都好多嘢唔知道我都想聽吓有冇啲過往經歷

冇住院？

耳仔都冇咗啦冇心情諗呢啲

武肺！？

吉人自有天相

一開頭係咩感覺?有問題幾耐?
有個朋友話呢排聽野朦朦地 但係冇暈..好擔心佢

祝福樓主

我都唔清楚detail
淨係知佢突發同神經性，醫生照比treatment 佢話睇D nerve 識唔識regenerate, end up 冇好過
不過佢本身有肌肉萎縮症，唔知有冇加成到件事
而家同佢用手寫板/手機傾計

加油相信會好返既